[818]留意到今日有唔少樂觀消息 等我掃下你地興

連日來既活動令大家有D疲態
想休息下 開心下係絕對正常既
但係今朝似乎有唔少既正面資訊都非常多人討論
e.g. trump fb鳩up
中国學者/牆內朋友關於支爆既分析
美國既制裁
delete weibo唔俾中国人非議權貴
雖然討論一D樂觀消息可以放鬆下我1朽崩緊既神經
但係都想大家關注番正經既行動/分析/計劃 post
唔好唔記得818仲有一場硬仗要打
唔好唔記得612 721 727 728 811
唔好唔記得犧牲左既烈士同義士
請大家熱烈打丁既同時都推下或者出下行動post
唔該哂
818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

818

818 大遊行

岩 唔好放鬆

唔好鬆懈！
我地仲有排打架

唔好諗贏，要諗唔可以輸

推

係,唔好鬆懈

818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

816 818

818 一定去

we fight what we trust

818 百萬大遊行

光復香港 時代革命

818

加油！

黃大仙有樣野好適合「和你飛」向旅客做！

Pish

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

開心？

我記得64前夕都係不斷吹咁既樂觀風
大家要保持警覺！
唔好鬆懈！

818一有軍隊出黎 即刻拿拿聲走

721 811

唔可以放鬆

無錯 唔可以忘記

[文宣呢？］16/8 㩒錢，18/8 大遊行 邊個知？

手足們得閒既就宣傳下 上網又好 貼下街招又好 派傳單又好(小心好多狗同黑搞事)

先推816
再推818

一日未贏 都要繼續

[緊急分析]法！不！責！眾！

818照樣出黎

OK 放鬆完又回歸戰線
818

818百萬人遊行共識！！！！！

818推

革命尚未成功 同志仍需努力

其實816 㩒錢好撚重要！

818見

818大遊行

冇錯 有好消息但我地都要繼續堅持落去

818百萬人遊行

721 811 818

精神！PISH

手足們如果FB or wtsapp有中老年人士既麻煩share 818出去
我相信後生既都知818有遊行 但係中老年人未必知 唔該哂

去完816再去818

612 721 811 818

push

721
811

岩

利好消息可能會一下子反轉哂

歐美彈出彈入你都吹佢唔脹

要繼續做好自己野

令話題保溫

得返3日咋,落力叫人出黎

818我實出

721

咁其實紅土點嫁如果無人去嘅話
我唔介意再跟隊嫁

yes 推

啱，面對保證暴政，大家1秒都唔可以鬆懈。不能正皮，幫手推！

817呢？

818一定到

818邊個唔出就係鬼

做正經野，唔該推爆佢

記得推埋816襟錢同夜晚集會！！

連儂牆 街招
FB whatsapp
even twitter 香討 BK uwants
街站依家有人搞 大家想做都要小心D
總之成個網絡都要有818遊行既宣傳

幫手發文宣
去新聞留言
轉發去FB GROUP

好，文宣！！！

態度正確

心態唔可以放鬆

［快］雲海：機管局用索帶、水馬阻塞消防通道，完全違反消防條例！！一齊打2723 8787投訴，鼓勵機管局守法！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

振奮完士氣就要繼續打，打到政府斷氣為止

推呀
818全世界同我出曬黎

重有好多呀
[quote]816㩒錢大行動

攬炒巴816集會

817光復紅土

民陣818遊行

你岩，推

連儂牆 街招
FB whatsapp
even twitter 香討 BK uwants
街站依家有人搞 大家想做都要小心D
總之成個網絡都要有818遊行既宣傳
淨係得我知同你知係唔夠
出唔到街既or唔想出街既or冇時間出街既
幫手上網share 出個post哂唔到你幾多時間
唔該哂

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我地仲未贏

不割蓆，共患難
兄弟爬山，相扶前行

以眼還眼

Push

721811

818
行多步 叫哂身邊所有人出

816 818
淨係得我知同你知係唔夠
出唔到街既or唔想出街既or冇時間出街既
幫手上網share 出個post哂唔到你幾多時間
唔該哂

612 721 811
--------------------------------
816 提款&學界攬炒集會
818 民陣大遊行

煞停警黑暴力 落實五大訴求

8月18日（日）
下午2時30分
維園集合往遮打道 終點集會
不反對通知書申請中

推 721 811

推呀

需要休息，但不可鬆懈

不割蓆不分化 818

標題正確

不要驕傲，也不能氣餒，仲打緊仗架

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

非指責，唔洗鬧

我地而家係真係好需要國際輿論，好需要818再次塞爆香港

但好多之前上過經嘅和理非都有小朋友，或者老人家，佢地真係會經過依排，唔敢再帶小朋友上街

所以文宣要幫手營造出818係一個超級和理非遊行嘅氣氛，等佢地有信心再出來
（我知大家會話責任係POPO度，但淺黃嘅和理非未必太清晰）
出依個post係見到啲文宣字眼等設計未夠打動到依堆人，希望文宣組可以考慮

冇錯 818

好重要 大家身體力行鼓動下身邊嘅人818要出黎

818

816遮打見

文宣都好攰
求求大家幫手推

推一推

淨係得我知同你知係唔夠
出唔到街既or唔想出街既or冇時間出街既
幫手上網share 出個post哂唔到你幾多時間
唔該哂

推818

有排都未贏

818出咗先講

求下你地 818 出泥
做文宣啊！

一日未嬴，所有樂觀消息都無意義
下次行動可能又有手足爆頭甚至無命，請認真看待件事

up

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

818!

818香港人大遊行

會唔會又有反對通知書㗎？ wtf

依個要推 多啲宣傳

照出啦

停留係悲傷入面係幫唔到手足,
大家都要有個位走出去, 繼續做好文宣同出席和理非集會, 打好本土同外國線,
先會救到手足, 唔會俾佢哋嘅血汗白流。

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

我地已經搵到win condition
而家就係全力向住win con黎打

嚇死我 仲以為有bad news

場仗未完架 我要行動post

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

仲有時間更新連儂牆
仲有時間派傳單
仲有時間貼街招
仲有時間企係地鐵站宣傳
今晚放工我行動嘞！
大家都盡力做喇！！

大大力推

唔好鬆懈呀！ 818見

612 721 811

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

612721811

仲有805荃灣斬人冇拒捕!!!!!!!!!!!!!!唔好唔記得!!!!!!!!!